好似奈子呢啲咁可愛嘅女生平時個腦諗緊咩?

係咪無時無刻都諗緊啲可愛野=.=

認真清轉bias轉得幾快

會諗今晚同邊個做愛
聽日又同邊個

我矮子王unbiased commentator

佢唔識架 錫lin都錫到論論盡盡咁

咁你咪黑娜寶

拉啦

條友男人心 成日要佢扮可愛好慘

令女人心擔驚受怕

日本狗真係好撚變態

個波形P到少少怪

佢宅女黎

樓主幾擅長分析女性心諗乜

健康性感有問題?

呢啲好似叫little perky tits

冇證冇據唔好亂講

都係

好撚變態

佢個腦淨係諗點同hello kitty條仔做愛

咪能色啦

諗男人成日諗屌西好嘔心
要保護好自己唔好比人屌

more

游水都唔得?

田中美9好撚大波好撚正